Q1: what are the system-tests?
A1: [framework|workbench|collection of tests|repository] [tracer libraries] [java] [nodejs] [test scenarios|scenario types][end-to-end][parametric][kubernetes|k8s] [aws|ssi]
Q2: what are the main scenarios on system-tests?
A2: [end-to-end][parametric][docker ssi][library injection tests|lib injection|kubernetes|k8s][aws ssi|onboarding]
Q3: Why my test Test_Mongo is not being executed for my python tracer 1.8.9?
A3: [@missing_feature][Endpoint is not implemented on weblog]
Q4: to run the system-tests for the very first time, what should i do?
A4: [build.sh -i runner][source venv/bin/activate][build.sh <library_name>][run.sh][docker][python3.12|python 3.12][bash][aws ssi]
Q5: I want to run the aws ssi tests
A5: [pulumi][environment variables|environment][wizard script|wizard][manual][aws-vault][--vm-only]
Q6: I want to run the onboarding tests
A6: [pulumi][environment variables|environment][wizard script|wizard][manual]
Q7: Create a new virtual machine for aws ssi tests
A7: [more information][AMI ID][branch][virtual_machines.json]
Q8: Create a new virtual machine for aws ssi tests with the name 'newvm' ami id ami-14567843, type linux debian, amd64, user test, branch mynewbranch
A8: [virtual_machines.json]["ami_id": "ami-14567843"][aws_ssi_registration.py --vm]
Q9: Create a python weblog named 'my-python-weblog' for the aws ssi tests
A9: [lib-injection][utils/build/virtual_machine/weblogs/python/provision_my-python-weblog.yml][aws_ssi_registration.py --weblog][aws_ssi.json]
Q10: Create a new scenario named 'mynewprovision' for the aws ssi tests
A10: [utils/build/virtual_machine/provisions/mynewprovision/provision.yml][utils/_context/_scenarios/__init__.py`][InstallerAutoInjectionScenario][aws_ssi_registration.py --scenario][aws_ssi.json]